★[日本No老綜？]日本新幹線兇徒失業露宿數月 買新刀登車伺機殺人

JR東海道新幹線列車上周六（9日）發生的隨機殺人案，再有更多內情披露。原來兇徒小島一朗患有精神病，飽受失業之苦並露宿公園長達半年。事發當日他特意買刀，即日前往東京，實行殺人計劃。

當地傳媒報道，小島自高中畢業後，曾在埼玉縣一間機械修理工場工作，但因遭受欺凌，幹了約一年就辭職，過着居無定所的生活並患上精神病。約兩年前他搬到祖母在愛知縣的家中寄居，去年12月突然出走，到長野一個公園露宿，期間只以由祖母家中帶出來的提款卡作生活費。

小島向警方供稱，他在事發當日才前往東京，而兇刀則是出發前始在長野縣購入。在車廂中，小島首先是向兩名女乘客施襲，38歲男死者梅田耕太郎目擊事件想出手制止，結果不敵，反身中十多刀而死。

Future 老貓

38歲男死者梅田耕太郎目擊事件想出手制止，結果不敵，反身中十多刀而死。

RIP

HK is not Japan

機械修理 = rubbish

IT rubbish too